[有晒面] 撐警後，香港“奶茶王”迎來史上最火生意！

口感細膩、茶香悠長，這是港式奶茶的滋味。

香港天氣炎熱，人們喜歡叫一杯凍奶茶來“續命”。也有的人習慣喝熱的，據說這樣更能品出香港的味道。

李凱瑚衝的奶茶與眾不同，家傳的秘方和“奶茶王”的名號，讓她的“一人茶餐廳”在海鮮餐廳雲集的觀塘鯉魚門獨樹一幟。

李凱瑚站在門口歡送客人。如今，店裡的生意是有史以來最好的。

“一人茶餐廳”真正的名號是“銀龍咖啡茶座”。李凱瑚既是老闆，又是店員，平時都是她一個人在打理。從父親開店到現在已經51年，店內的裝修都還是老樣子，在燈紅酒綠的香港，這樣一家老店也不是很討喜。

但就是這樣一家老店，迎來了51年來生意最好的時候。老式的卡座“人滿為患”，李凱瑚不得不請了幾位街坊幫忙。許多顧客第一次來，見到李凱瑚就像見到明星一樣興奮：“你和牆上的卡通畫長得一樣哎！”

很多市民前來李凱瑚的小店支持她，佩服她的勇氣，與她合影。

來到這裡的人，絕大多數都不是衝著奶茶和美食去的。人們知道李凱瑚，都是因為最近的新聞。

今年6月底，李凱瑚參加了金鐘添馬公園的撐警集會，把帶回來的撐警標語貼到了餐廳牆上。孰料，有人往店裡打來騷擾電話，還有人惡意投訴小店的衛生問題，導致“一人茶餐廳”難以為繼。但是，她又毅然參加了第二場撐警集會，並在集會上發言，呼籲大家對暴力說“不”。

哦

李凱瑚拿著撐警標語貼露出燦爛的微笑。

“我不明白，我支持警察到底有什麼錯？”半個月的時間裡，小店幾乎沒有生意。李凱瑚不理解自己被老主顧“拉黑”，不理解自己已經獲得了奶茶比賽的金牌，卻被送上差評。 “香港變了。”她只好這樣安慰自己。

善良的人並不孤單。許多人知道了李凱瑚的遭遇，從四面八方過來支援她。一對老者找到她，稱讚她說出了“大家想說卻不敢說的話”。有內地遊客專程來到香港，就是為了和她見上一面。有的從湖南、河北等地趕來，有的則是萬里迢迢，從加拿大、英國、馬來西亞等地飛過來看她。李凱瑚說，許多港警下班後也特意來到她的店裡，就連剛參加完國慶觀禮的“光頭劉sir”也來了。拿出和“光頭劉sir”的合影，她笑得很開心。

李凱瑚拿出和“光頭劉sir”的合影，她笑得很開心。

報食環先

早排訪問又話冇生意

許多人知道了李凱瑚的遭遇，從四面八方過來支援她，小店舖裡坐滿了客人。

“從小爸爸就告訴我做人要有良心和公義。”李凱瑚說，雖然她讀到中二（初二）就肄業了，但在一些事的看法上，並不比現在的年輕人差。

她說，一個人很渺小，但能鼓勵更多市民勇敢站出來撐警，不管受到多少騷擾，自己都不後悔。 “很多人說‘就是因為你站出來了，我才站出來的’。相信只要堅持信念，越來越多人與暴力割席，這場風波一定會過去。”

在香港讀大學的內地生聽聞李凱瑚的故事後，也輾轉來到她的店裡支持她。

警犯咗死罪仲撐？

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

李凱瑚手中衝奶茶的茶壺，父親和弟弟生前都曾用過。為了完成母親的心願，李凱瑚把小店接了過來。 “其實我兒時是很討厭這間茶餐廳的，因為我知道經營很辛苦。”接手茶餐廳後，李凱瑚對待每一樣食物都很認真，哪怕是最簡單的公仔麵，她都是一碗一碗單煮，絕不敷衍。

與茶餐廳同齡，見證了香港經濟騰飛的李凱瑚翻看著老相冊，照片裡茶餐廳的卡座、地板都沒有變，當年的石英鐘也還在店裡擺著，只不過照片裡的小女孩變成了現在的主人。而最大的不同，是小店收穫了許多新朋友的祝福。

“你撐警，我們撐你！”一張來自河北保定的明信片上這樣寫道。

遊客最多黎一次兩次,
無本地客, 街坊客實死.

得支那人撐
眞係慘

最火生意都係坐一半

捉野牛牛你件死賤種
食撚曬樂視d 垃圾clip 未呀

不如返大灣區圍爐啦!

搵下係邊先
既然今日龍門俾人攪
就搵佢陪下喇

咁撚串

今日經過 真係好多人食wo

典型支那雞

連隊都唔洗排
藍絲做咩唔整個藍色經濟圈呀

藍絲肯使費先算, 你睇下大埔果間垃圾腸粉

“我不明白，我支持警察到底有什麼錯？”半個月的時間裡，小店幾乎沒有生意。李凱瑚不理解自己被老主顧“拉黑”，不理解自己已經獲得了奶茶比賽的金牌，卻被送上差評。 “香港變了。”她只好這樣安慰自己。

囉左獎就當自己係天才?
囉到獎係你D茶好飲, D人唔黎飲就係因為你個人啦
唔識反省下自己 一味反人地既藍絲腦

得啦，杯葛級數上升

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

報食環、消防、屋宇署搞搞佢

藍到發黑都未搞柒你升係咁啦

五十路咁重口

早排經過得d老野係入面r腳趾

都冇人食
點杯葛

最火

左眼見到鬼？

沖奶茶但坐住左個腦，聽執啦

叫外賣先

留意返
圖文係北京日报Wechat

又出現光頭撚 呢D文比支那狗睇
香港D絲聽都未聽過

朋友飲完屙到仆街
有無食環電話

你個樂視會藉用成點？

比支那人睇...講真香港邊有D藍絲識佢地
見到條光頭撚更加肯定係支鬼文宣

臭系

撐警冇問題
係依家D警係黑警,點撐

多唔多得過訂樂視50年嘅人數先

1823

咁你咪搵撐警日日黎幫襯囉，沉默有8成撐警丫麻，驚乜春

要檢查下衛生環境喎

我記得佢8月先話無生意

已正皮希望多啲人睇到

經過左幾次都係得幾丁友 你隻三毛繼續自欺欺人

拉

中二肄業

龍門都比人搞 大家要諗諗依啲藍屍店要點

屌 大陸term
火 火你老捐返你老母個閪到飲奶茶啦

呵欠

不過睇得出唔係盲撐係真心膠

14億人（精神上）支持佢

又係你依條三毛

傻閪咁

搞尻佢先
搵人捐
搞龍門咁撚串

啱㗎喇，繼續吹藍店好生意
等多啲藍店跟啦

張相門口一個人都無都夠膽死拎出黎寫飛機文
去睇下龍門啦 屌佢老母 平日晏晝3,4點都要排隊
真係做撚死啲員工

起底，block

以為係俾人燒個個火

Source?

Blocked

3毛HI

屌你老母死3毛

北京日報

好唔好順手貼d活動文宣入去？？

警濫捕文宣呢？

黃紅黑分類文宣？

睇到啦 咪撚洗版

黑警真係好要面

真係唔知醜到出哂面

最火生意都只係咁，佢地係咪洗黑錢架？

起底，樓主係三毛
不推文

影相唔見有客

藍天使

夠啦傻閪

是但啦 都就執

可能本身係冇人食
而家有一半

大家係咪有啲嘢要同藍屍講

極憤怒 黃店龍門冰室俾人搞啊屌

支持黃絲就比人搞
咁呢間嘢...

又係你個仆街死五毛

唔理係咪真
但咁咪幾好
撐警去藍店食
正常人就去黃店食
睇下藍店定黃店好生意D
藍絲廢老就最撚低賤既 飲茶叫籠叉燒包坐成日
正常人就日日返工都要食飯 無飯家庭晚餐又要出街搞掂

咁就好啦 黃藍都有生意喇
咁經濟就唔會差啦
政府唔好再話d小店叫苦連天喇

只係讀到中二，可以上一頁

都唔知講咩好
撐警=有良知
我估你老豆冇咁教過你

呢間銀龍同"白汁"銀龍有無關係?

我有確實消息，老闆娘會提供free sex
但我唔會提供證據

得d賤西藍畜食

𦥑日日著住呢件衫返工？

岩呀
千其唔好比佢扮黃

CLS

我以為係曲到圓既POST

大埔個間叫咩，星期日睇經緯線訪問佢，啲對答笑到仆街

見到都覺得霉

入面9成客都係廢老

呢間同連鎖店銀龍有咩關係？

利申 兩間都無食

雖然她讀到中二（初二）就肄業了

龍門冰室俾人搞完
咁快就衝出黎柒
即係想俾人祭旗啦

同意，佢幫我吸晒D 藍既去仲好，唔想平時落街食飯聽到D藍絲言論

廢老藍絲邊有錢出街食飯呀

起底後發現原來係p牌五毛
blocked
死返上中國啦屌你老母樓主

咁姐係抗爭促進經濟啦
藍絲可以收皮 以後有咩話經濟差咗就搬依篇野出黎

“從小爸爸就告訴我做人要有良心和公義。”李凱瑚說，雖然她讀到中二（初二）就肄業了，但在一些事的看法上，並不比現在的年輕人差。

又係個冇智識既人話一班有智識既人蠢

油塘大撚把警犬住

張張相客都唔多個，係最後果張有幾個客，再吹大啲話排隊條龍有100米嘛

洗板係對一毛狗嘅懲戒

罷食呀，，呢啲正撚樣

中二 唔明好正常 不過呢啲人可以收皮死返入個老母個閪到

裝修下喇，我見個舖面咁舊

香港天氣炎熱，人們喜歡叫一杯凍奶茶來“續命”。

係嘅咩？

屌你老尾咩金剛棒
即block

半年後仲有錢交租先講啦

懲戒埋我

引人裝修可能係局

有的從湖南、河北等地趕來，有的則是萬里迢迢，從加拿大、英國、馬來西亞等地飛過來看她。

吹大d吖屌你

廢老街坊

唔係好相信會生意羅

因為只會預你留句嘢屌鳩佢
冇必要同一毛狗討論

好L想嘔 比錢我都無胃口
BTW 你keep住呀 加油
唔好叫轉軑呀 上曬報架

那裡來的自信？

警犬專用肉便器

係真嘅咪恭喜你囉

又係低學歷冇腦撐警藍絲

影吓人龍睇吓「火」成點
快啲拋窒我

大埔件腸粉大陸西呢
上埋電視呻班藍絲都唔仆過去
仲係人呢㗎

有無附近巴打去 fc 下,
真係咁多人?
鯉魚門周邊無乜人住.

唔駛裝修, 間野都無生意

返大灣區開舖啦
食住上唔好咩

我記得有一集鏗鏘集講10.1
有訪問佢，個光頭popo都有出現
雖然佢喺片中一樣撐popo
但我最記得嗰幕係到夜晚收舖後
當佢知道10.1都警民大戰
仲有個中五學生被槍傷
就幽幽的說
一個人如果心情差就會唔覺得餓

所以有可能佢係真心膠
佢拍鏗鏘集係覺醒第一步
當佢睇多啲港台節目會知更多
所以港台一定要繼續做呀！

畢竟除咗200萬同路人外
一定要拉攏毛漢同依位老闆嘅𨍭軚
一舉分化對家陣營

下個月訪問可能有人從火星，天堂，地獄來看她。

撐得咁辛苦
要搵大陸人取䁔
何必呢

從小爸爸教要有公義 良心

幾十年都唔裝修 個招牌僭建 抽油煙機 隔油 消防設備 衛生情況一定唔合格了 咁污糟

打去1823 備案先

間間都係黃店呀蛇點幫襯
可能入面果啲都係呀蛇黎

1823 啦

支持黑社會的確係勁！
香港人支持黑社會！

黑社會大撚哂！
市民喜迎燒山冇投訴！

張圖咁撚樣都叫多人?
樓下D濕鳩茶記咪同佢差唔多

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

“從小爸爸就告訴我做人要有良心和公義。”李凱瑚說，雖然她讀到中二（初二）就肄業了，但在一些事的看法上，並不比現在的年輕人差。

咪完美印證咗佢讀到中二 睇法差過年輕人

有冇諗過張相係幾時影

撐狗，，一定唔幫襯

雖然她讀到中二（初二）就肄業了
全文重點

相呢 無相你話佢排隊條龍長過龍城都得嫁
傾偈無相無偈傾 唔識規矩

右下角，北京日報
擺明係 維穩文

轉行做純遊客生意 想好似乜乜曲奇咁本地無人識

好多藍絲廢老，叫杯奶茶坐足成個晏晝吹水，呢啲就叫撐藍店

人唔笑狗都吠

仲要去龍冰呃平飯食

比呢d新聞佢睇，問佢係唔係撐濫權濫暴

好有中國個D煽情feel

留名等執先

賣廣告咁過癮

搵人扮嘢排下隊都好呀，得幾條魚毛蝦蟹

成個氛圍搞到我好想嘔
仲有個垃圾nds
屌搞唔掂

咪即係餓死經濟圈

藍撚到指甲都係藍色

鯉魚門姐係油塘？

喂屌你地呀？呢d垃圾支那飛機文都上到熱門？

Block+不推文

死支那狗返大陸開囉屌你老母

幾時去飲十個鐘奶茶？

善月起底及不推文功能

哦
行動post ty

中2學歷就收皮啦屌

由得佢啦！繼續吹 ....
黑警 得返3個月 命
佢 最多 半個年內都會 收皮 ！！！

得啦 好撚煩

先唔講藍定黃
呢間野以前係碼頭釣魚之前見有間冰室諗住試下
難食到仆街
正正常常唔難食既一間野通常都叫fd可以去試下
呢間係少有直頭叫fd唔洗試

Who cares

直到變曲，低質到變高級三毛

你支持警察無錯，個人意見，不過WFC咩
總之我唔會幫襯你囉

5毛出沒

裝修都好殘舊下

嘔心

油塘係狗宿舍 正係做狗宿生意都夠

狗嘅天使係得呢啲貨色

佢覺得搵人做咗呢場戲之後就真係會有客人嚟？
一把年紀仲咁天真

敬佩對生意嘅堅持及敏感度，返大灣區有得做！

做藍絲做到連指甲油都係用藍色
幾時染埋藍個頭

奶茶冰火5重天。
要服務果陣講暗號，之後佢就會拖你手仔去奶茶爐下面。

利申：有伙記試過話好正。不過差啲辣親賓周。

佢果d閪位, 來來去去咪都係做番當地d呀叔呀伯生意, 有閪人特登入去飲你杯奶茶咩 無生意唔好賴人啦

想屌

如果仍佢老豆真係咁教，
宜家一定嬲到仆街，
同21世紀皇軍打氣

史上最火

仲以為有人放火魔

又分化呀屌你老母

你去裝修佢可能要佢損失金錢
但就令佢一定對popo嘅行為更支持
我認為喺效果震撼方面
和理非可以keep住去同佢做文宣
到有一日佢醒覺企出來反popo
先至大大力落對家面
同令到藍絲開始懷疑自己

咁前排係要大家覺得
佢有無機會醒覺先有得搞⋯⋯

你覺得龍門係為左你幫佢報仇

咪由佢呃自己- -

睇落衛生麻麻

一陣比班吸血鬼見到篇報道
以為你真係咁撚「火」, 加你兩倍租
到時你唔好死出黎獻世

而家係咪都叫裝修 裝上腦
呢啲罷食都收佢皮啦

真係火咩

原來唔係連鎖銀龍
條八婆會唔會累到人地被裝修

真係到到都有個kol 份

推

有一齊拍鏗鏘集㗎

支那三毛推乜鳩呢手足們

8月果時紅謀訪問佢無生意

另一個網8月問佢又話好好生意

到9月中又話差左

彈出又彈入

全部顧客都係藍絲

如果有乜嘢意外火警傷亡，就一定唔會有無辜市民受影響

呢條女不嬲都on99
之前唔知天鴿定山竹打到黎，鯉魚門水浸要疏散，仲要係水位上升得好急
全部居民都走得7788
但係呢條女唔肯走話唔捨得間茶餐廳
果陣已經水浸得好緊要，要成班消防氹佢走，最後佢仲要係茶餐廳度自拍完先肯走
如果班消防有咩意外真係多得你唔少

//雖然她讀到中二（初二）就肄業了，但在一些事的看法上，並不比現在的年輕人差。//

部樂視重開唔開到機, 有冇去維權個會籍

好啊 最好全港藍舖都掛個牌支持警察唔洗行街都擔心入錯藍舖

香港而家啲小學生都勁過佢當年中二
好似之前受訪嗰個小六學生咁

隻野牛block得

希望多D撐警商家盡快表達立場，等我地去黃店消費唔駛再見到你地個班冇腦的人。

真心膠到咁⋯⋯
睇嚟我要收返教化佢依個提議
當我無講過

改名叫奶共王

知你撐警我唔黎幫襯你係我選擇
就算你杯奶茶好飲到識飛我見到你督眼督鼻都飲得唔舒服咪唔黎
況且你杯野都唔知係咪真係咁勁
做生意包賺?拎一次獎就一定要飲你?

btw支那狗寄明信片支持佢有咩用

之前上鏗鏘集間藍舖?

Yes

ok

係好生意先好 唔好一陣又上電視哭喪咁話俾手足搞到冇生意

由得佢啦，黑紅藍黃，佢頂多衹能算藍，冇本地客遲早會死！

父親同弟弟生前又母親心願,原來真係有報應

呢間嘢究竟同旺角嗰間集團式嘅銀龍有冇關？

起完樓豬底笑左出聲

fake news
好生意但啲相全部吉檯

藍到黑 返大灣區開啦

下咁多人去呀？咁我唔去啦

間舖都係 "搵食" 啫, 又冇搞事;
佢喜歡成日對住班藍絲, 便由得佢, 比佢好好享受吓.

藍絲都要食飯, 如果 釘晒D藍舖, 到時出街, 便會易食親飯都撞到

睇嚟佢係真蠢

我最記得嗰幕係到夜晚收舖後
當佢知道有個中五學生被槍傷
就幽幽的說
一個人如果心情差就會唔覺得餓

關我撚事咩
樓主唔洗成篇野po出來 賣廣告咁

有無人路過影個真實情況來睇睇

睇得出佢係真心膠唔係扮
真心膠到喺度諗佢係咪弱智

推藍店生態圈，一齊撐警，一齊食西北風

價值觀唔撚同，你同佢講8964，佢都認為共匪鎮壓有理，因為人權對佢來講唔可以當飯食。

坐都坐唔滿叫好

間舖咁舊好易火燭架

以為最火生意係比人火魔法左

其實監黃分界未好囉，你寫清楚係藍店最好

食都食晒d clip啦
點開機呀

連捉野牛牛都要死過黎連登搵食

睇嚟高登真係冇咩人流

執左佢返大陸開啦仆街

佢只要唔搞事, 民主社會, 尊重他的選擇

最好吸晒所有藍絲去, 唔使在其他地方食飯會撞到!

「小店坐滿了客人」

但都仲有吉位

笑死 龍門大把生意 銀龍就無生意 藍絲真係唔爭氣 幫襯下都無

起底之後block得啦，垃圾

藍絲無一個會講真話的

良心和公義

姐係本身無人？？？隊都影唔到一條，得把口

真係好污糟架，報食環先

即係本身藍絲狗都唔撚食？
家下先有啲動物去幫襯下

咪用天然呆咁靚的term
應該用低能/on9

呢間嘢係近鯉魚門啲海鮮酒家
附近無乜民居
其實本身都要靠區外遊人生意（本地或支那）
街坊客唔多

住左係香港幾廿年聽都未聽過呢間野

我以為開頭話「一人茶餐廳」係串佢, 幾張相間舖得佢一個

講到尾咪又係無生意
唔係點洗搵傳謀宣傳

乜嘢香港的味道？佢係咪搞港獨？

見人講人話

見鬼講鬼話

傻閪一個

再次印證 藍絲多數都係低學歷冇腦人士

係喇 知喇 知道喇

你痾尿提起左腳先？

佢老豆小學未畢業 ，難怪

有冇人每日lunch time幫手影相一次
睇下幾多人

不嬲呢間野都唔會有生意 唔關撐唔撐警事
如果你以為油塘多popo大把生意 popo住山頂 間野係三家村 班人渣會行二三十分鐘入去為左飲杯傻閪奶茶支持佢？？

有消費能力咩

係時候1823
餐廳大把野可以投訴

點解五毛講黎講去都係呢間垃圾？有冇其他垃圾呀，好悶呀

同我地啲懲罰相比 仲爭幾皮喎。。

做生意一扯上政治就預左打柴嫁啦

最多人果張相
枱面無一張枱有野食。
究竟係咪巧合?

你咪睇下d 人可以幾多次又遠上路過黎幫親你囉

間鋪好殘

香港舖頭搞到要係北京日報賣廣告

呢條撚樣丫嘛 收皮啦

火你老母
講支那字變支那人

屌你老味 你無乜客
茶記煮麵唔係一碗碗煮唔撚通煮定10碗擺係度等人買呀

1毛content farm

btw 咁鍾意光頭佬 叫佢拎支雷明登指住你個頭先影相呀嘛

善用不推文

翻新下先做生意啦唔該

罷食就ok
何況冇幾多藍店有生意
只要大家認真抵制

怕唔怕激死自己老豆

藍絲就繼續去啦 無乜所謂 dont give a fuck
我地會再大大力罰黃店

抵死

你老豆老母係棺材彈起身摑你一巴啊！
不孝女！

個樣都趕客啦

哪來的自信

好彩藍屎都係呢啲人

都話奶茶出名，齋飲唔食
吹咩

Pull Fuck off

佢件死人Tee

做咩？見好多鋪頭藍扮黃，驚呀？
多客就唔係滿座咁簡單
有無好似我地排隊懲罰黃店果種場面出到黎先？

友口馥?

Block +上一頁

原來三毛黎

狗也不吃

個個post都俾我追擊

三毛收皮啦

拉

以前行完山會落去食既，仲帶過遊客去食。諗住支持下小店咁啦！

依家唔駛諗啦！拜拜！

成間鋪咁多人，冇人做緊嘢，冇人食緊嘢

藍絲天使呀

屌 隔離post黃店龍門就俾人搞

祝早日結業

乜撚嘢北京日報

不了以前白汁加左料,點知秘密奶茶有冇加尿,邊個知

係咪真係想人幫襯先？
唔好後悔

「不理解」？哈哈

1823

時間 地點 事件

Done

班公屋廢老最叻咪買杯奶茶霸成張枱論政

向警暴說不

從小爸爸就告訴我做人要有良心和公義。”李凱瑚說，雖然她讀到中二（初二）就肄業了，但在一些事的看法上，並不比現在的年輕人差。

典型藍絲 我低學歷但比所有人聽明 完

“從小爸爸就告訴我做人要有良心和公義。”李凱瑚說

好明顯佢冇聽老豆話。
佢老豆知道嘅話，真係會嬲到由棺材到跳返出嚟。

用佢啲奶黎沖？

返大陸做仲賺得多呀,死上去啦

重唔明白撐警有乜嘢問題！？
你估依家支持球隊呀？ 你個良心去咗邊？

上咩熱門

公仔麵有幾難?

你叫出名啲吸到班廢老去
其他嗰啲藍店等收皮
eg屯門賣game條友

咁好生意 業主租金諗住+幾多

有咩錯？都冇人理你
我仲可以答你

低學歷但叻過曬醫生律師

感覺佢係好人 不過係真心膠

anyway 唔會幫襯 所有藍絲都係抵死

真係慘
又少左間餐廳可以去

全部都支那支持

轉發：【超合作運動：攬炒繳費機械人】

廢老 要收錢先出黎撐警
撚有錢出黎食藍店
口裡說得 身體卻很誠實

相由心生

errrrr....

之前得一兩個客，而家有10個，真係好火啦!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

見到「衝奶茶」就諗乜鳩垃圾報紙佬字都唔識寫
原來係大陸報

時間會反映一切啦

算啦 d藍絲得個講字
真係無見過藍絲舖頭排晒長龍

屌你咩

良心?公義?

黃藍是政見 黑白是良知!!

講咁多, 最後都係無生意, 等揸兜

支拿人都唔敢來了

傳完更加唔使去，
睇下堆藍絲去唔去救佢囉

Rl呢篇假新聞黎，冇生意寫到有生意

G持

上次行過1個人都冇

假新聞拉

做戲相反龍門

算啦，原來得中二學歷，唔怪得佢

唔係歧視人讀得書少，不過佢讀得書少加上終日一個人屈係間舖度，睇野係窄啲

同埋我都唔知由幾時開始，啲人會用因為生意唔好連伙計都請唔起個嚟做招徠

垃圾巢皮腸粉
唔係話呢間垃圾
係所有巢皮腸粉都係垃圾
點解會整巢皮
因為你無料包得靚囉

可唔可以話我知 有邊間細舖唔係一個個煮笑撚死人

衝奶茶係呢個衝？

仲有老豆教要有公對同良知...

你老豆就慘 個女弱智

鯉魚門企街？

拉黑

咁老竇細佬都死咗證明冚家有報應

Who care, 搵藍絲食囉

賺到錢得黎又賺唔到錢

黑白不分

做成世茶記 出面發生咩事睇TVB睇返o黎
我都撐警啦

其實出得呢D post，都係緊張關頭就黎頂唔住
藍屍心態就係自私自利，你死好過我死
咪搵紅媒谷做藍店龍頭吸客，希望頂得住唔使收皮
其它藍店啦喎，咪感謝黨囉

係支那開啦

屌你咩，一人茶餐廳，後面d員工死嘅

不值一提，請善用不推文

我都想講

好眼力

政府果$120係俾支持人去呢間嘢打咭嘅

衝奶茶

半個月的時間裡，小店幾乎沒有生意。李凱瑚不理解自己被老主顧“拉黑”，不理解自己已經獲得了奶茶比賽的金牌，卻被送上差評。

好不安，奶茶有冇屎水㗎

請佐幾多老臨黎影張相啊

所以唔好話藍絲唔會懲罰

救命你係善良嘅人仲會撐警咩
唔好美化醜惡嘅自己啦

呢間生意太好了，藍絲們可以幫襯下其他

全部相都冇客，有幾火

Pill

笑撚左, 睇下呢班仆街四方八面得幾多次黎支持你?
傻鳩, 你而家係香港本地做生意呀
得撚罪左香港人, 你等收皮啦

靠做狗生意
啲狗出到去，凍撚水都唔敢嗌啦

因為自私既人永遠只係口講撐 要行動支持？不了

火你老母

咁咪好囉
咁好生意
我真係恭喜你呀

我撐佢呀！有骨氣，快d執

繼續努力撐警，賠上了生意舖頭又如何！

笑左, 咁佢加油喇, 班支持既真係要去支持下喇

有冇人去睇過 係咪拍烏繩?

洗撚夠未呀屌你老母

銀龍白汁奶茶

過多一頭半個月，應該想食都無得食

大家要叫外賣就快手

我返寫字樓入面啲餐廳 早餐時候十幾張十幾張單入都係一碗碗咁煮啦

唔該裝修

831

好生意？咁以前係點

好似龔家欣老左個樣咁..

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

乜撚野北京日報
我搵大飛馬經賣廣告唔好?

許多港警下班後也特意來到她的店裡

休班狗行踨暴露

每次經過都爆滿
應該有本地客

藍人茶唔慌好飲

由1日1枱客變1日兩枱？ 增長100%?

祝佢快啲搬去大灣區

全部都係垃圾廢老

拉， 作文咁樣

好生意米加租囉 反正藍屍大把水

叫杯奶茶坐幾日個d. 實好生意既

吹晒雞都係得咁少人 , 沉默大多數嘅力量 ?

封鎖+ 追蹤，

呢條正一垃圾

勁到，隔半個地球，坐廿粒鐘機，飲果杯奶茶。
算唔算史上第一單？

奶 茶 天 使

希望承你貴言，呢啲仆街，真係唔想見到

你裝修龍門 我裝修銀龍

有內地遊客專程來到香港，就是為了和她見上一面。有的從湖南、河北等地趕來，有的則是萬里迢迢，從加拿大、英國、馬來西亞等地飛過來看她。

信都on9啦，唔洗咁勞氣

接客啦 臭__

支那人宜家都嚟唔到香港啦！

廢文

好多black object 與其家屬後代 幫襯
唔好唔記得油塘成堆縮舍

唯有祝佢長命百歲百病纏身

生意咁好 咁幾時開分店

睇完留言，直block無水花

push

真心戇鳩黎架喎

我不明白，我支持警察到底有什麼錯？...........人與狗的分別？

知唔知滿字點解

樓主食chip食到傻撚咗

分化夠未呀屌你老母

媒介、光頭蛇、講大陸人支持
應該最根本既街坊客都流失

邊撚個會日日逾區去飲奶荼

祖業就黎敗係佢手上先出呢招

講真d 獎係靠關係同錢換既

利申：前業界人士

分化狗

鯉魚門本身交通就唔方便，講真佢間嘢奶茶不外如事，地方算係乾淨，但嘢食就真係平平無奇

食屎啦八婆

收皮啦五毛狗

良心公義

識睇唔識解既弱智藍屍！

其實真係唔明
個個藍店都話冇生意
然後就怪班真香港人唔幫襯佢
點解嗰班同樣愛國支持警黑嘅
連杯奶茶錢都唔捨得

全部都係大陸賤種

拉
咩狗屎垃圾都上熱門

食環,消防,屋宇署

嘈撚完未傻閪

恭喜你囉

C

S

幫襯得幾多次丫，藍絲第二日都唔記得啦
早日執笠入狗屋開啦

呢d唔駛裝修都可以等執笠

呢d柒頭好快收皮

你睇下上面D相 一個客都冇既

呢啲閪女人實會有報應

人血饅頭

咁撚大個神台，笑死

你都痴線 頭一兩次已經見到你個po 要睇嘅人都睇咗
你推十幾次有咩用
關分化咩事
阻住其他人咋

牛牛你接左新job呀

拍鏗鏘集嗰個係華記正能樣
都係光頭

呢d要大大力推啦
大家去到叫杯奶茶 坐番半日 溫書又得 打機又得 當佢starbucks la

由英國加拿大特登嚟

之前睇到啲撐警衫 睇到「撐警」所有既任何野
我都會好嬲 嬲到唔睇 但今次呢篇報道 會睇哂
一路睇一路諗 點解會咁無聊出啲吹出黎既野 乜仲有人信咩 懷疑都係比支那人同黑警睇

個post咁撚多人推你又唔撚講?
我就係要阻住討論，唔俾人推到post

銀龍咖啡茶座

網址:
地址: 鯉魚門鯉魚門海傍道中31號地下B號舖
電話: 23480711
=====================
咁要 支持 下喇

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

中三都未讀到教出面班大學生做野以為自己李嘉誠咩 都無料

係咪佢呢啲人剋死老豆細佬遲下死埋老母

等睇催淚彈掟入去

幾廿歲人好心就打少陣飛機

讀到中二咋 唔怪得撐狗啦
又老又低學歷又窮典型無腦藍絲

衝奶茶？奶茶點衝？

叫佢拋個身出黎做就諗諗

價值觀 vs 醫肚basic need

Sorry values are much more imp to young generations in HK

間鋪有啲舊

衰在撐警自己攞黎

報食環 報稅局

屌你老母死臭閪 全家比習近平屌 弱智仔係撚咁洗版

係都屌咗你老母先啦
分化狗

哦，讀到中二

黎黎去去同係一間悶唔悶呀

樂視牛牛係咪係高登收旗仔收到俾人ban ac要爛理兒登搵食？

可能人哋陰陽眼有時分唔到呢

佢間舖係鯉魚門，不值一提。

鯉魚門又貴又劏客，有幾多油塘以外既香港人走入去飲飲食食。

咁撚多分化狗撐隻一毛狗?
一毛狗不嬲都係用嚟俾我瘋狂騷擾嘅

幾時先冚家鏟？～

有閪生意

作得就作

未又係得班去開熟客

狗也不屌 係鯉魚門以前由細住到大 野食好垃圾

好心啲藍絲唔好跟風嗌「香港加油」啦，你地害緊自己嘅成長地仲係道叫加油，乜撚野加油，真係讀書少嘅智障藍絲先會咁無恥

樂視牛牛

警犬天使

北京日報 排隊都見唔到 多條撚 收維穩費就有

相入便都唔多人

連中三都升唔到大言不慚

又話無生意

而家又最火

最火先坐一半

你睇下龍門

完

其實想生意好
老閪都話光復香港啦，真黃定真藍其實邊有人知

咁都叫坐滿曬人

無一張相間鋪係滿架喎

樓主係五毛，此post已完

同學歷又無必然關係
我老母小學都未讀完
睇蘋果睇now新聞
唔睇CCTVB
屌黑警屌中共

笑撚左

究竟幾少生意先可以一直都係一人茶餐廳

再分化開埋post開你波
老鳳我不嬲都鍾意喺一毛狗開嘅post搞事
唔撚鍾意以後咪撚睇一毛狗任何post

只知係賣腸粉嘅

係佢啦

慢慢等黑警生意啦
叫佢地一日飲多幾多柸，
黎多幾多日啦，求反你間店啦！

讀得書小唔緊要，
但都要用腦諗下野架！

你唔好嚇我喎 邊到有好多人

又想呃裝修

有冇人經過見到間野客量如何?

裝修銀龍
裝修光頭華記間世紀21

咁有生意就咪再叫春喇

返去搵人仔啦

咩奶茶比賽?
成條街搞?

好撚嘔心

屎/蟲魔術應該破解到

靜雞雞

知道了

最火
搵人幫下佢

慢了

建議大家唔好裝修

做緊嘢追得唔夠貼
見一毛狗post就係應該瘋狂騷擾

真心膠黎

分分鐘自己放火呃保險金

返去中國大陸開舖啦

最好取消香港護籍，轉拿中國大陸護照

條友做人二奶

有無人真FC，真係多人幫襯？

前排經過過,唔多,普通茶仔咁,唔特別多人

真係好生意點會咁得閒影相，梗係做到甩轆，龍門係影啲客排隊，呢間野係影個老闆接客，成個分別即刻出晒黎

讀書少唔係問題 只能夠話教育制度唔岩你
但冇腦就係你最大問題

一個政府搞到成二百萬人反佢 反佢既仲要包括醫生 商人 中產呢d高收入高學歷人士
你都仲要覺得自己醒過哂呢二百萬人 選擇企係對家果邊 就擺明係冇腦

我覺得反而唔好搞佢
有得佢”火爆”生意
三個月之後執柒左再拎返出嚟笑

其他人Block 咗你咪得
你嘅logic 喺邊？
已經好多人用不推文
你花啲精力去行動po講有用野推咪重好
推啲有用野 冇用野寫拉咪得
喺到柒吓柒吓又比人屌

5毛 開po咁撚密
不推文回覆 又block多件

咁咪好囉，你地咁多人幫襯唔好再怪黃絲杯割啦！

Don’t make stupid people famous

可否在佢門口竪個牌寫「此店支持殺人兇手」

贊成
搞完佢
反而喺等於
幫佢做廣告了

屌好彩未食早餐 反胃
我睇屎圖 爆血圖 甲由圖 蓮蓬圖都冇咁嘔心

根據中共歷史大鑊飯就會有人排

叫光頭狗每日飲返100杯咪生存到囉

係咪真係冇請人？
出糧都係請人 要幫人買MPF架喎
有冇MPF架？

佢間鋪試吓食一粒蛋
可能全間鋪變連儂餐廳

死返大陸啦屌你老母

明嘅明嘅 , 得中二學歷 唔反共都理解得到嘅 ...

李凱瑚說，雖然她讀到中二（初二）就肄業了
仲低level過毅進

北点日報

樓主5毛狗

垃圾

多人？邊張圖睇到多人

冇乜名氣，不要為佢宣傳，唔合乎裝修資格，最多裝飾下

藍絲：讀壞腦呀

呢啲垃圾，比狗射一次tg就變黃啦

冷處理啦

藍絲撐咪一兩次

老實講句 佢摺左都唔會有人理 無人想知

pish

藍絲
讀到中二
ok明白哂
拉

見到件T就諗起被斬手足點食得落

我就唔撚信呢間野會多人
藍絲邊會山長水遠去

錯在你無良知囉屌

呢間野拎咩牌
有無賣唔賣得既野
有無放枱櫈出黎做生意

個d你撐警我撐你支那人咪捐錢囉

祝 早日結業

冇人食就搵北京日報呢D黨媒打飛機
好L可悲

Shame on you

佢d奶茶與眾不同 家傳秘方 奶茶王
真係聽都未聽過
中環排檔奶茶就知

真係吹得就吹

咁都比你搵到

收皮啦
三毛
岩岩報左食環